拉莫斯為了最強後衛稱號 竟吹奏死敵美斯超越馬勒當拿

拉莫斯怒斥馬勒當拿：美斯勁過你幾光年

世界盃引來全世界的目光，自然也有眾多名宿對世界盃做出點評，然而，世界盃小組賽尚未結束，一位球壇傳奇就和西班牙大將吵了起來，而這場罵戰的主人公，正是球王馬勒當拿和西班牙隊長拉莫斯。

在幫助西班牙戰勝伊朗後，拉莫斯接受採訪時就利用狂吹美斯的方式公開諷刺了阿根廷人馬勒當拿：「對我來說，美斯才是阿根廷歷史上最佳球員，在阿根廷，每個人都知道馬勒當拿和美斯差了好幾光年。」

拉莫斯之所以嘲諷馬勒當拿，正是因為此前這位阿根廷傳奇曾公開稱拉莫斯不是世界最佳中堅，當時老馬直言：「當有人和我談論這種話題的時候，我總是避免陷入爭議之中，然後他們對我說‘拉莫斯是最好的’，我會說：‘不！高甸（烏拉圭、馬體會中堅）才是最佳中堅！’高甸能提供防守，能送出傳球，還能助攻你入球，幫你拿到冠軍，保證你不會輸掉比賽。」

拉莫斯

事實

後生細仔就咪同隻廢老尻up 啦

老馬小花邊個勁啲真係有排拗

但我諗應該冇乜邊個反對高甸勁過拉莫斯
一個出名穩陣 一個出名間歇性短路

拉莫斯平時係矛 但係絕殺唔講得笑

一個帶領拿波里拎意甲 世盃

一個係班霸拎完所有球會級的盃

只係睇難度都知

老馬係C朗心理+美斯技術 不個人品九流

講開高甸佢真係有技術又勤力

喺我心目中馬勒當拿係王中之王 不過我驚喺連登踩小花會俾人屌

風向轉左

呢家屌小花大把正皮

老馬係歴史上邊個勁個佢，當然計穩定就無人夠個２隻怪物來

當年既拿玻里好撚勁 就算冇佢都係豪門

其實當年阿根廷既貝魯齊加同華丹奴都好撚勁
又唔應該將世界盃既功勞完全比晒老馬 雖然冠軍真係因爲佢隻上帝之手搶返黎
Btw 小花同佢球技應該真係難分高低 但領導能力真係輸晒

又冇咩講錯

即係一個射失十二碼嘅心理變態？

小花真係離晒大譜
食薄餅，食阿根廷菜，食薯條，飲可樂
唔怪得體能降得咁多

咁無紀律既人有咩資格上神台

擺老馬係現代足球
唔使兩秒即刻比人推到跌低啦

你講到得佢會咁

今晚pro?

俾我係教練都揀拉膠唔揀高甸

拉膠識整撚到對面條友出場而高甸唔識

好似有新聞講過 小花以前的確唔太控制飲食
係上屆世盃之後先跟返意大利營養師比佢個餐單 先無好似以前咁成日踢到嘔
後尾小花仲將呢個營養師介紹左比佢老死阿古路 阿古路都有提過

我諗同阿朗張健身人士既地獄餐單比 依家小花個張至少都叫正常球員健康餐既

邊有可能
一個精通MMA的後衛點會唔係世界第一

高甸世盃勁撚到震

踩小花又俾人話 吹奏小花又俾人屌
事實係世界級中堅頭三一定有佢 之前仲話有施華 但而家都半收皮